[熱烈地彈琴] 亞利桑那州立大學ASU9名中國返校大學生在洛杉磯被遣送回國

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

澳洲可能都會 睇風向

ho ball !!!!!!!!!!!!!!

有請小鳯姐

全球一齊制裁中共，將中共打去變第三世界國家

等確認 希望係真同埋唔好得美國夠膽咁做

推

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

一定要禁止五毛入美國境內

等fc 美帝唔好咁簡單就踢人走

寧做中國人 不做美國狗

踢得好